舊裝大翻新後，雜物除蟲

本身屋企住左都接近20年，最近大翻新，咁裝修前就將屋企既舊物裝箱送左去新田郊區親戚屋企既倉庫，不過果到多蟲患，非常擔心入伙時連帶蟲患帶到屋企…

想問下大家有冇咩方案適合我將該批雜物除蟲？
我好想將舊物搬返入去前做左除蟲先，但唔方便係人地屋企到搞

咁租迷你倉啦

之前一直都同屋企人講租迷你倉，佢地係咁講：哎呀，唔好麻煩親戚拎出拎入啦
去到而家…今星期就入伙了，點搞好